警心理求助飆兩成 涉子女受歧視

信報唔貼link

最新一期出版的《＃警聲》訪問透露，去年警方心理服務課處理求助個案大增約兩成，當中超過三成與工作有關、另約兩成涉及家庭問題。《警聲》亦披露，去年長期擔任「速龍小隊」總指揮的 #莊定賢（David Jordan），月初正式由總警司晉升助理處長，執掌水警總區。

日前警方在監警會會議上提到，去年新增278個輔導個案，當中206人屬非文職警務人員，昨天刊登的《警聲》訪問，就透露目前心理服務課只有11位臨床心理學家處理個案，承認受影響者包括警員家屬，令心理服務課工作量大增。亦因警員被「#起底」及子女在學校遭歧視排擠等，新個案平均輪候時間需5天。

唔怪得走街打人
原來心理變態

班友不嬲玻璃心被害妄想症

等5日叫工作量大增
咁公院專診等幾年叫咩野

專科...

你老豆老母搞到全香港都有情緒病
人地唔同你玩就歧視

希望大埔那打素急症室任職既 terry tam 出黎講兩句

舊年831 一星期都未夠就出黎企道德高地
仲唔出黎講下嘢
舊年咁威威講「良心同專業逼你出聲」

又唔係佔兩成，增兩成好多咩

港豬巴你咁講會比我#11 pin起隻偽善賤種屌架

抵啦

可悲既係佢地30年前已經知要做咩
香港去到2020仲要一班賤種左膠拎光環

打到人地仔女爆哂缸就無問題

仲會有左膠屌返你變成怪獸

最緊要人有事

食屎狗

咁少

父債子還好正常啫
啲狗打鳩人有冇諗過人哋都有家人朋友

洗乜諗
反正蒙曬臉
就算自己仔女真係被欺凌都有呢D賤種左賤出黎幫手吠
邊洗考慮

一日最衰都係左膠囉
濫用左歧視依個TERM, 係唔係都話人歧視依樣個樣
根本依D唔係叫discrimination囉, 係叫dislike
dislike =/= discrimination

同我#11 pin 條賤種一模一樣

少少唔開心就喺度要生要死，真一係醜人多作怪

難為人地俾你哋老豆虐待

抵撚死啦
老豆搵仔想起細路底
開個老豆搵仔起人底放上藍絲谷呀

點知比人學左自己重傷

有無人調查下市民心理問題???

唔需要,因為全部已經.............

問左#11 個位terry 哥未?

做得支那賤畜預咗啦

全球左膠開始冒起，我地要保護好自己

咁講會比左膠屌你

跳樓未
未跳樓唔好出嚟扮可憐

未跳已經有左膠幫手護航啦

報應報喺啲仔女度

會比左膠屌你

狗家庭

好撚慘呀

香港人未又係比人欺凌緊

無左#12

你咁講會比左膠屌架

pin呢個啦
呢個緊要

升得2成 唔完美 可接受啦

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

狗狗狗狗

渣ga

速龍阿頭調左去管水警。。。。

好似係明升暗降

警吠聲仲有出版架？聽講個編輯擅長寫煽情科幻故事

哦 咁咋？ 邊個唔同自己仔女玩告佢暴動咪得lor

藍嘅真係有樣睇

推

做人做狗自己揀 唔好怨

呢種應該唔係藍既
不過係個種呃光環既偽善賤種左膠

個樣咁智障既

佢呢篇閪文本身係私人fb + 大埔gp 一齊出
大埔gp 圍屌佢仆街就唔敢應
只係敢係自己wall 搵人圍爐
點知全大埔gp 一齊入去爆閘嚇到條廢柴要鎖po + 鎖wall

係佢地周街打人先會變成咁

邊有歧視你，係咪啲狗仔串串貢咋

你咁講會比左膠屌你同共產黨無分別

唔好調返轉頭講

邊個敢歧視你，唔怕比你黑警老豆打咩

歧視咋？

-0-0

借問聲佢哋要心理求助嘅話係咪要揾動物傳心師

佢地唔夠人生規劃
關我地咩事???

做恐怖份子唔駛還呀

會比左膠屌架

就黎又開學

快啲自我了解啦，咁咪唔洗受香港人歧視囉

我專業同良心到時一定會逼我出聲

唔滿意咪quit囉

一班曱甴, 抵撚死

抵撚死啦

Quit囉屌
再投胎

老實講 作為一個普通香港市民 呢一年睇新聞睇到我都有心理問題喇

係咪真嫁

如果比人知道 真係會

賤民

成班洗哂腦心理變態，訴諸暴力，當全世界都係敵人，自己就好撚正義，但唔可以俾人知自己身份

無有錯

老豆老母做狗就一定要同你玩㗎啦？

唔侵你玩咪唔侵你玩囉，又無學你老豆老母咁打鳩你

食撚屎喇

2成咁少？

狗應該咁樣俾人對待

考唔到第一就係歧視？

仲有三萬個
仲要個個有武器
住香港真係好撚危險

報應

不報自身 必禍及子女
天道昭昭 冤案待雪

乜咁慘呀 恭喜晒

好消息
咁唔開心既話 quit世界囉

黃絲年青人唔係人
中大理大果到全部唔係人？
要大愛就一視同仁
再講上星期旺角個妹妹路過
上哂新聞無心理壓力？
個大肚婆個B都未出世都比你攪
呢D大愛撚真係算把啦

狗仔表示如果你係手足根本冇事
即係話
俾人歧視嘅都抵撚死

識有個中學生老豆做狗
但係自己本身係黃
一齊同啲同學喺背後鬧老豆
同聲同氣 無俾人歧視berr

狗仔狗女

就係入黎睇呢張圖

公屋等最少5年

好慘啊呀!!!!!!!!!!!!!!

你點對人，人點對你

咁都係升得兩成？